iPad 10.2

未用過apple 產品 想買部平平地iPad 2019 128gb 試下
唔係成日打機 主要睇片同上網
唔知呢粒A10掂唔掂 會唔會用一兩年更新OS就變電子垃圾

用緊ipad 2018
普通上網打機睇片都無問題，係個mon同粒電廢啲

2018都係用a10所以應該同2019差唔多

忍到手2020年都未用過apple 就keep 落去啦

冇咁rich
學生用